川普繼與英國首相會面後 一日內熱線與日德俄法澳5國元首通話

川普一日之內熱線5國元首 與安倍敲定2月10日高峰會

川普20日上任後馬不停蹄地推動政策之餘，也密切與他國元首熱線互動。28日，川普一口 氣安排與日本首相安倍晉三、德國總理梅克爾（Angela Merkel）、俄國總統普京（Vladi mir Putin）、法國總統奧朗德（Francois Hollande）、澳洲總理騰博爾（Malcolm Turn bull）等5國元首通話。 繼川普27日與英國首相梅伊（Theresa May）會面後，白宮發言人史派瑟（Sean Spicer） 27日即在其官方推特上（twitter）預告川普隔日的通話行程。梅伊為川普20日上任後首 位面對面會談的國家元首。

幾時到中國？

打黎香港會點

kung hei fat choi

又玻璃心碎？

人地叫文翠珊

侵仔認真工作, 之前啲人仲屌鳩佢

打電話之嘛。

都唔知有咩講過

屌你老味真係打電話講恭喜發財咩on9

梅姨